武漢病毒性肺炎增至57宗！

睇錯原來59宗

正
X10000
應該有5萬9千宗

信中共一成都死

啲廢老係咁 港女又係咁
周街/搭車咳都唔掩嘴
又唔撚戴口罩
無病嗰啲反而要戴口罩避佢地
反智社會 cls
睇下幾時死人先嚟又乜又盛
留名睇攬炒